係咪屋企有飽飯食，男人就唔會出去偷食?

發現我老公去叫雞，佢話因為有需要
近呢幾年生咗兩個小朋友後我經常拒絕佢，佢話我態度同以前唔同晒
如果我而家開始餵返飽佢，係咪就唔會再出去滾呢？

麻友g呢

如果老婆有麻友友咁正
男人點會偷食

你雞都不如啊！

去過外面食野、好難坐定係屋企了。再加上你的身材可能已改變……欠缺吸引力……

絕對係
性慾真係好難把持
解決性慾就唔會去諗呢d野

我諗係掛

由聽日起熄左佢鬧鐘

之後每朝奶Lin+含醒佢
口爆埋 佢咪無力玩+每日乖乖返屋企

我問佢: 如果我無發現, 佢係咪會繼續, 佢話可能係....
我同佢講: 如果佢係去左第一次, 我可以覺得佢係一時衝動, 但去左咁多次, 每次去之前都要搵定日子, 作定大話話見客, 咁樣呃我. 仲要搵定D女人既地址, 做咁多野, 我無得當係一時衝動做錯事...
最唔開心係, 佢明知我對住BB好大壓力, 精神好緊張, 成日無端端喊, 佢都唔諗下早D返黎幫我分擔下, 開解下我....
佢話有左BB後, 我成日話佢, 佢好唔開心, 所以去左滾....咁我又陀BB, 又呢樣唔得個樣唔得, 佢又激我, 咁我咪要勁滾? 根本都唔係理由....
最慘係, 我屋企朋友覺得佢係好好好好先生, 就晒我, 好錫我. 而家咁, 我都唔知點, 又唔知點同朋友講...只係自己屈住.....

其實我以前係好好性呢樣嘢，但有咗小朋友真係會放咗心思落去小朋友度而忽略咗老公
加上無返工後少咗打扮，又無咗D男同事喺我身邊轉，令我覺得自己無晒吸引力
做咗FTM後所有人只會當我係一個媽媽，無人當我係一個女人

呢次就好似一個考驗，令我地有返熱戀時嘅感覺，喺無得返轉頭之前比個警號我
佢而家會一日打幾次電話比我，我話你唔使報到喎，佢話想打比我